<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="44">
    <author>Realismus Modding</author>
    <contributors>reallogger</contributors>

    <version>1.0.0.0</version>
    <iconFilename>icon.png</iconFilename>

    <title>
        <en>Pallet Box</en>
        <de>Palettenkisten</de>
        <fr>Caisses palettes</fr>
    </title>

    <description>
        <en><![CDATA[Buy empty pallet boxes and use them as many times as you want. The pallet boxes can be filled by shovel, conveyor or harvester. 

Empty the pallets boxes by moving them over a trailer or sell the content at a regular sell point. Potatoes of premium quality will be sold for 50% more than if sold from a trailer.

Automatically created pallet boxes from the Grimme RH-26-60 will now cost you money.]]>
        </en>
        <de><![CDATA[Kaufen Sie leere Palettenkisten und verwenden Sie sie so oft Sie möchten. Die Palettenkisten können mit Schaufel, Förderer oder Mähdrescher befüllt werden.

Leeren Sie die Palettenkisten, indem Sie sie über einen Anhänger bewegen, oder verkaufen Sie den Inhalt an einer regulären Verkaufsstelle. Kartoffeln von Premium-Qualität werden zu 50% mehr verkauft als auf Anhänger.

Automatisch erstellte Palettenkästen vom Grimme RH-26-60 kosten Sie jetzt Geld.]]>
        </de>
        <fr><![CDATA[Achetez des palox (caisses-palettes) vides et utilisez-les autant de fois que vous le souhaitez. Les palox peuvent être remplies au godet, au convoyeur ou à la moissonneuse-batteuse. 

Videz les palox en les déplaçant sur une remorque ou vendez le contenu à un point de vente régulier. Les pommes de terre de première qualité seront vendues 50 % plus cher que si elles étaient vendues à partir d'une remorque.

Les palox créées automatiquement à partir du Grimme RH-26-60 vous coûteront désormais de l'argent.]]>
        </fr>
    </description>

    <credits><![CDATA[
## Translations
French - Farmer1602
]]></credits>

    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="src/palletBoxPrice.lua" />
    </extraSourceFiles>

    <storeItems>
        <storeItem rootNode="objects" xmlFilename="resources/palletBox.xml"/>
    </storeItems>
</modDesc>
